我想問元朗間華苑係咪執咗？？

好想食佢嗰個蠔仔炒蛋啊！！蘋果幾粒鐘前先出片咁快就執咗？！有無咁化學啊？！見openrice 間舖仲喺度架